日本政治學者，知名香港研究專家倉田徹教授於日本外務省<外交>雜誌詳盡解釋 黨鐵 兄弟 手足 攬炒 唔篤灰

黨鐵你威過日本威士忌啦

寫得唔錯
世界攬炒